今日遊行係咪要6條行車線

今日遊行係咪要6條行車線

黑警唔開就自然有人開

我幫手

行得越耐越好越耐人數計得越多，行到聽朝三百萬人不是夢

no la, 消耗體力， 而且6條線滿哂人無得報細數

呢d基本喇
佢夠膽咪放一條
行到聽日